罷工+癱瘓交通有冇用? 睇下恆指就知

連足兩天交易日跌過千點, 單單今日都已經跌左700幾點, 一講罷工, 今日政府就GUT個龜頭出黎, 邊個話冇用?

Agger

拯救香港，落實真普選！！！